12月 聖佑 男神g持區 😘

推！推！推！吖
十二月喇！

昨日的fansign

再黎尋日

再黎

今日fansign

今日

尋日囉

阿swaggggggg入黎幫推啦！！！😣

咁快又一個月

gchi 渣住把遮真係靚到瀨屎

今日 the show

狂煲beautiful part II 啦

今日AAA

咁快又一年AAA

係吖 ，黎緊仲有大把頒獎

有無睇過佢mnet採訪

推吖!!!!!!!!!!!!!!!!!!

好型吖

哇個fan就好啦

今！日！囉！

g！持！唷！

出左官方公仔

好q

成日傻笑

mma

點解

因為見到佢喊

琴！晚！囉！

g！持！唷

起身睇琴晚集認哥醒醒神

我開始有d厭左更新d po喇，唔知仲頂到幾耐呢

高登嗰邊原本諗住開埋最後今個月既，而家都唔想開喇

今日啦

=.=你堅持左咁耐我已經好佩服你

上月仲有兩張

推推

阿swag 今次隻碟最鍾意邊幾首

尋日

嗨

阿swag去左邊？

係公司準備叫外賣早餐

除左主打其他我都未聽，呢期無乜開歌聽

你最近靜蠅蠅喎

你少入黎 6IX9INE 就入侵個po喇 ，你可以鬧吓佢㗎嘛

佢係g妹你fans 日日幫你推post

係fans就唔會貼埋d hiphop rap野啦

佢幫你推足咁多個post

最近做野好忙，黎緊又放大假 所以靜蠅蠅囉

有兩個佢唔敢入吖，因為百搭兄喺嗰邊佢鬧過佢吖嘛，所以想睇你鬧佢會唔會再入黎囉

顯露你地既男子勇氣同霸氣啦

qq

推推舊圖

星期六靜蠅蠅吖

今日早前

更新

早前

阿swag係咪想脫飯喇

呢幾日去左追 無上過黎

去邊追 追邊個

Wannaone囉，今朝返到香港 攰到傻左

哇你就好啦

有冇影到相呀

G妹聽日睇唔睇mama

冇錢冇時間，今年用左好多錢喺kcon

你睇得開心d啦 ，我或者搵圖更新睇吓片就算

我都唔睇 係屋企睇直播算

而家諗起 你影felix電視嗰張係咪酒店黎

係呀, 睇睇下見到個咁似你個2號男神
望一望個隊名就知係

d頭髮

傻仔

有冇睇mama

岩岩訓醒一打開紅地就完左
有種好SAD既感覺 連續去左4年 今年係屋企訓住睇

我都冇睇

以為有大賞，點知無

其實佢開三個場，點知你想睇嗰團會去邊場㗎

開賣前/開賣中 有公佈架麻

仲有唔知點解今年少左人喺機場影相，前兩年都仲好多喎

你講關外？ 因為行vip呱 加上又無sm 無yg 今年飛都賣唔曬啦

yg係咪前年開始已經冇去喇，睇bp 出道到而家都未黎過

但見機場又有人影到 twice 同露多喎

好似係 yg第三年無人去

唔係好記得咩事喇，係咪話mnet班人太遲請佢地呀

我都唔記得，淨係有印象 yg特登出曬通告話全體唔去mama

型吖型吖型吖

唔知喺邊個站呢

頭先機場

三成呀

頂無帶帽笠頭

琴晚icn

繼續icn 件外套係Acne studios

Okwannaone

好型

Mamahk 好暖
台上最後一個走 仲要鞠躬多謝

新聞圖

敬業囉

佢真係好識呢d

最後一場簽售下班

新片

一次fansign都去唔到，可惜囉

黎張媽媽hk吖

屌！正！囉！ 😊

百五張起跳，玩唔起

乜咁貴㗎 係咪一定有得坐埋去同佢面對面㗎

係阿每個都有
我見過有人買左200隻都抽唔中，佢話當場想撼頭埋牆

佢係咪諗住拎去派街坊

男神真係不得了😍😍

harry potong

頂帽同前面隻公仔一樣

乜咁岩吖

好qq

再再黎

我揀右下

呢個post推唔推到1001

原來仲有33頁 當我無講過

下星期開1月g 持區

咁快

係，每個月提早一星期開先夠quota

冬日feel

之前仲有張大頭既都超正㗎

前日

181219 WANNA·ONE出道500日
今天終於我們Wanna One和Wannable已經一起走過500天了。
500天真的
雖然是一段說長不長說短不短的時間
但是Wannable把我也不知道
我生活中從未想過的
從聖祐出生開始
看到幾千日祝賀這種事情真的被嚇到了
原來我已經度過了那麼長的時光了啊
這種事情我原來是不知道的
看著連這種事情都細心準備的Wannable
真的特別的感動
我想也對Wannable說
我們也 Wannable也繼續
未來的一千日 兩千日 三千日
四千日 五千日都在一起
一同度過幸福的時光吧
再見~

181218 推主偶遇邕聖祐
我剛才在我們小區的超市看到邕聖祐了 穿著如果不是演藝人的話絕對駕馭不了的衣服 雖然只看到了眼睛 但那絕對是邕聖祐 不小心對視了一眼之後我就慌忙的避開了。

喵～

早晨阿聖佑

今日更新

好在冇俾6IX9INE去到最頂

泰系

😙🤚🏻

頭髮亂了

解散之後應該冇咩更新 ，佢係咪諗住全職拍劇

前兩日個簽售 有個fans放左段錄音出黎， 個fans同佢講 希望就算你以後係演戲既話都唔好放棄唱歌
佢講話：「阿 ，當然 我是唱歌的人阿 都會做的 」

我想知點解普遍男飯都係鐘意邕寶寶

我都好想知 係現場見既男飯好多都舉聖祐手幅

reebok

之前

再黎之前

回帶

今日D社更新

榴槤真恐怖

有得推就盡量推喇swag ，遲下解散左就靜蠅蠅㗎喇

😎📸

唔好講d咁傷感既野

今日GMP

今日飛日本

我都唔想 ，咁真係嘛

哇個女人就好啦

一定做左好多好事

個醫生咁靚仔既

秦國ong

暈左啦

我私家醫生黎

我想預約

今日機場

係咪第一次日本fansign